原來成龍係外國係極高評價

香港之光

不嬲係 係香港人咁on9唔識欣賞

old news

佢喺香港都係極高評價，以前

可能外國無乜呢類演員

同外國人講冇一個香港人鐘意成龍, D人都會好驚訝

外國人睇佢係action movie star, d戲好睇就得了。
唔會理佢奶唔奶共，有冇做係男人都會做錯嘅野，個仔有冇吸毒

就算香港人唔鐘意，都必須承認成龍响電影的成就
Jackie Chan就係一個外國人都識嘅品牌

因為佢以前嘅動作片真係好睇

如果佢同譚伯
係8964上台 唱歌後病死
會被香港人封神

算係香港代表之一
好多外國人都識成龍
亦滲入左係好多地方

例如
女神異聞錄4
紅色女老闆與綠色成龍

係鬼佬眼中亞洲演員得李小龍同成龍，只可以講美文化軟實力太強

咁佢成就同影響力係高架喎

仲有英雄本色 王家衛電影呢啲

如果佢有揸外國護照，捐錢好大機會係為左避稅

對外國人黎講 香港最出名嘅就係jackie chan同bruce lee

唔講政治，佢兩父子私生活果d野係鬼佬眼中應該好少事
而且香港人特別中意批判，審人黎證明自己既思考層次，咩公眾人物行差半步都死

我美國朋友唔係Jackie chan就Bruce lee

依家先知?

龍珠
都極受佢影響

連登狗要求自己人咩都係完美
一有問題就要同外國人唱衰佢
知唔知佢有出軌 知唔知佢好拜金
令到全世界都要憎恨香港人
但問題係連登狗本身都唔係完人
作為一個人本身
亦無連登狗對一個行業好似成龍有咁多貢獻
同時一講唔岩聽就話人5毛block鳩你
自己都接納唔到自己問題但就好中意唱衰人
連登狗真係香港毒瘤
每日就係一班公屋社會垃圾再發放負能量

鬼佬明星出軌搞女人吸毒又咪死關咩香港事

屌連登文化，屌放負文化本身認同
但你最後一句純粹歧視住公屋既人

香港就香港啦 係都要扯埋亞洲

渡邊謙 ken jeong呢d知名度屌打成龍啦

小醜黎講成龍又真係做得幾好睇，咁高評價唔奇

唔好on9啦
呢兩條撚樣知名度屌打成龍

tony 渣可以一戰

都值得高興嘅，香港少數個國際知名巨星。

外國標準可能唔一樣
啲明星自己都吸毒

佢fb幾千萬人like

唔講佢啲演技同為人，佢既武打片係香港甚至荷里活都開創先河

縱觀香港電影發展史，李小龍同成龍係將香港電影推廣到世界既重要人物

u/algee1234 avatar
algee1234
8h
I understand not wanting to give him 370 million but not giving him anything is a dick move.

2.3k
Reply

u/Zeroni_Hector avatar
Zeroni_Hector
8h
Jackie is wildly talented, but has some highly questionable (read: repugnant) morals and justifications.

如果佢係黃一定變神台 以前咩黑歷史都抹得走

屌打

啲人盲反。

真，佢哋唔想香港有明星。

真話唔好喺cctoy講

佢動作喜劇，係幾好睇。

咪玩啦⋯⋯成龍係歐美好出名， 直程有埋卡通片， 成龍本人都拍唔少西片

有私生子 個仔吸毒呢d 係荷里活小兒科啦
D 鬼佬根本覺得好平常

真 有卡通片真係好誇張
變相小朋友都識佢

北野武都未出聲，渡邊謙都係乖乖地排隊啦

十幾年前atv 有播過

咁其實佢唔係有警暴仲奶共其實又無乜話太反感嘅
係男人心諗嘅錯佢行動咗啫

條友借啲意玩分化

我唔介意佢吸毒滾女
我淨係頂唔順佢支持殺人政權

即係美國左膠都會屌鳩荷里活啲明星支持侵侵啦

完美嘅strew man attacking
冇人唔承認成龍喺電影業嘅貢獻

但佢為法西斯暴政背書係事實
依點連鬼佬都知

我鍾意喎

成龍份人無可否認係大仆街
不過佢係香港動作電影嘅貢獻係好大

佢果d唔係武打，係雜耍，如果武打界係外國評價李連杰仲高

1. 我想更正佢拍個啲唔係武打片，叫動作片比較貼切
2. 係我哋睇係上黎係雜耍，但如果有看成龍以前啲戲 既訪問，佢話自己唔用替身，親身上陣跳樓飛車，依樣就改變左荷里活拍動作片既拍攝手法